條女分左手一個月有第二條仔

呢啲人係咩心態?

我屌你老母呀
好撚心痛

轉個角度，其實女人攞嚟屌閪同含撚嘅動物，咁你會開心啲

好過我阿
我ex係1星期

其實換畫同轉新工冇分別
人地當然係見得成新工先唔撈

其實你係唔係戴咗綠帽自己唔知啊？

你真係以為分左手先有？

屌你老母

一齊左幾耐?

證明佢唔係咁愛你，或者無愛過

無論男女都會插住舊西/撚
再搵新歡啦

好出奇咩傻仔，三萬蚊，過夜呀

咁同你有咩關係？

咁你又咩心態呢？
人地同你冇關啦，做乜野關你撚事？

騎老襯搵富豪

屌我分手第一日之後條女有新仔

一早知條八婆出面有條新仔

一個月有乜問題
同你散完先開始

未同你完已經有啦傻仔

分咗手先同人一齊嘅話
呢度已經冇你嘅事

好多所謂"散左之後先開始"
其實之前未正式開始姐, 咪一樣因為有第2個先散

利:2星期(so called)

其實好多時唔係佢一路都唔愛你,而係分手嗰陣唔再愛你,所以先合理化自己正式同你分咗手先同第個一齊。

個timeline應該係:好鐘意你>發現你有缺點>講過提過你又無乜改>又發現你多個缺點>廢撚事再重提>慢慢失望/心淡>慢慢放手>被乘虛而入>鐘意咗第個

而你個timeline係:好鐘意佢>發現佢有缺點,但係呢啲係磨合必經階段啦>包容咗佢缺點>以為佢都會咁包容你>唔撚覺佢心淡你>突然有一日被分手>好快同第個一齊

不過咁講,香港,勝在有厹

利,過來人

四日

講得好啱 共勉之

點睇我講完分手佢第2日就喺我面前拖另一條仔隻手

我真係開心左好多

可能條女同時間溝緊幾個添

樓主咪算好
我初戀未分手就已經瞞住我同個呀叔拍拖仲要個呀叔本身有女
不過賤人會有報應，條八婆之後識親都係仆街 次次唔多過一個月貨仔。
佢老母同我講叫佢疊埋心水自己過埋下半世

呀叔
他朝君體也相同
你宜家見到佢咁有咩諗法

我嗰個都係初戀嚟

幾耐嘅事

關你撚事咩 分左手啦

仲要扮到好對唔住自己個個可憐樣真係好想一巴煎撚死佢

條仔分左手3日有第二條女

四日咋

有晒計劃

急住去比人屌

通常一齊得咁快都唔會有好結果

條臭閪好快會有報應

三十都俾多佢

一日一個星期一個月有分別咩 。

唔算快架啦 我被分手第2日
用ig分身ac見到佢話同第二條仔一齊合照仲話一個月快樂 好愛佢
屌諗起都傷9心

點解花心係女人的專利?

屌晒佢地老母

可能都係 條友係ex個藍顔知己

其實8個月

Same 個心好似比刀狂插咁

我朋友都係一星期後同左第二條仔一齊
我地成班fd都有話過佢
但佢覺得自己冇錯

怪得邊個

唔通你朋友就係我ex

同我一樣
睇開了